---
title: Marseille 1993
locale: fr
---
<i>Marseille 1993</i> (2008)<br />
Œuvre sonore de Chantal Dumas<br />
Durée&thinsp;: 6 min 40 s

En 1993, l’Olympique de Marseille était champion d’Europe, Pavarotti chantait à l’Opéra municipal de cette ville et Chantal Dumas y habitait. C’était le temps d’avant les téléphones portables. <i>Marseille 1993</i> est quelque chose comme un « rétro-science-fiction-documentaire ».

Produite par Radio Grenouille (Marseille, France), cette œuvre a été commandée par Étienne Noiseau pour la série <i>Coming & Going – Ends & Entries</i>.
